[扮工動物園] 冬凍楝咚凍之星期一

未搵到

黑帝知道未?

梗係知

幾時有藍天白雲呀
好想睇星9hea呀

早
學琴$200 45分鐘
算唔算貴

單對單的話我估都差不多~~~~~由0級開始學?
琴行平啲~
我女學1髮一堂, 30分鐘

喵

我都想9HEA
今日上黎蒲一蒲頭
之後全日深潛辦公

係呀
不過係 我上miss屋企1:1

點解呀

樂觀d咁睇件事，有機會買過隻

早晨
今朝得閒d 可以回post 吹下水

咁我估都差不多

教得好介紹埋我

好多野做
星期六返埋工都唔夠時間做

16年嚟唯一一隻送俾我嘅戒指~~

其他飾物...都係我屈返嚟 (分別係香妹出世送咗對香奈兒耳環, 香仔出世送咗條Tiffany 手鍊, 兩樣都唔過兩千)...

無送過了....(可能間中買吓零食俾我, 或小玩意之類)

早
訓得三個鐘

其實竹找不停回想...都應該係晌自己位除低之後唔知去咗邊~~
而由我除低都發現唔見, 我都無離開過個位....真係唔知點解會搵唔到...

係啵，我都應該送下野

係真‧辦公

俾雀仔擔左

啲同事知唔知 有無幫手搵下/留意下

嗰兩份生B禮物都係我開口講明話要先有咋~~~
平時佢真係好少甚至無買嘢送俾我......

可能係公墓強

有同同事講聲, 叫佢哋幫手留意吓我pass 出嚟嘅files

但噚日唔見其間, 我都無出過files

有賊

好眼訓

公司入面嘅小強...唔是大隻嗰啲, 全部細細隻..我叫佢哋做公墓強

好呀

係邊度唔見架?
算啦 飾物黎既姐
最緊要係一家人齊齊整整阿
希望你老公識做買過第2隻送俾你啦

想當年唔見左一個暖水壺唔開心左成個月

唔係掛
有冇係櫃桶到啊
Keyboard 後面個到呀

你地好似好多都放weekend

係老公當年送嘅求婚戒指嚟........
晌公司自己個位唔見 (99.9%係)

keyboard 底都搵過無

5天工作

隔壁個同事食腸粉 好濃味 聞到我想嘔

josun

多醬，thanks

有人開門？

尋晚食左個好辣既雞煲
今日個肚仔即刻有暗湧

雞煲

好耐無食

火燒江門

無

睇黎已經習慣左

我都仲係車到，落車再去starbuck
頭也不回

一品好味道

每日都係==>starbuck(坐)==>公司

一品雞真係正正子

大家都up 得出証明我地既友情都唔錯

有太陽，係高興既

叫吸塵姐姐留意下啦

赤壁

有假放，係高興既

星期一放假

Sales仔係咁架啦

有咩賣

有無折r?

已經走咗, 明天叫

我依面仲係白濛濛

賣乜國？

機票酒店 你岩唔岩

早晨

即

即飛

岩，去倫敦

去敦倫
喵

點解你唔早d 講☹️

有時去倫敦張飛 同去日本差不多

返工好悶

你要去旅行

睇緊百變小櫻

小狼
千歲（好似係）

我都想去旅行
未plan 未約人
喵

雪兔哥哥
喵

知世？ 小櫻個朋友

我都想
覺得番左工
好難約人旅行

本身同EX五月去日本
買左機票住宿 想搵朋友同我去都好難
個個都4月去完一轉旅行話未必夠錢去多轉日本
唔通最後真係要自己去?

毒行俠

唔准咸濕樣

日本邊到
有冇得refund

小櫻哥哥 吸引d

機票有得轉名咩？
喵

一男一女去旅行，唔 ， 唔通玩大富翁？

東京
hkexpress無得re
酒店好似有 喺達哥網買
如果退左酒店 咁剩係蝕2k幾

搵朋友買多張機票咋嘛
住宿我比左咪唔收返佢

唔會同佢一齊去呀..

姐係幾多？我去日本去開千幾兩千蚊

錯少少字就得既
差太遠就唔得

Cx 5000千左右 都有
有時去日本張飛 都要4000幾

CX 5000
12月聖誕前/聖誕後咩價位

聽日幫你睇下

東京我都想去

我可唔可以同你去
喵

想去關西多啲 但係上年去完 今年又去好似太密
今年去東京plan咗去河口湖睇富士山 玩富士急
仲要plan咗一日去江之島hea

乜咁貴架原來
好少自己去旅行
之前都係打波周圍去
全部唔使自己搞
喵

黎緊五月去台灣
plan 緊八月去日本

如果夾嘅話我ok呀
我係個麻煩人 你預有6成機會係同我唔夾咁啦

我應該麻煩過你
喵

利申 怕麻煩

大阪我都7月去左
好想再去
去富士山
可以住溫泉旅館

貓你比個聯絡方法我

係呀屌
溫泉旅館我都已經book撚埋架喇
有私人風呂+富士山景 唔想浪費左佢

俾錢，好似係

俾錢都無得轉

去箱根

我都想去
私人風呂 正野

見過之前有人post 去旅行唔夾，真心慘

其實我都好擔心
我自己又麻煩 又怕人麻煩

浪費左成個trip

係
如果係咁
我寧願自己去

我都未試過住
其實我只係去過沖繩
未去過東京大板嗰d
喵

tg
littlecatbb

意見不合就大獲
最慘係之後幾日都仲要日日見
喵

你會唔會打人架

小貓bb

喵同你
係咪差唔多大

我唔會咁暴力
我係可憐的
喵

真係唔知 我20

今年25
喵

個天終於藍咗
無帶相機添

電話就是相機

講清楚大家原則就ok

順得人既就無問題啦

但仲係好多雲

我依面已經藍晒喇
好耐無帶相機出街
無咁大霧試下研究下點上飛鵝山先

今日冇咩人咁既

早晨各位

返工公司

踩單車上
喵

今朝換左件岩岩洗完返黎嘅裇衫
著上身先知甩左粒樓
之後出黎攞針線聯返
個同事睇到我想聯佢主動話幫我聯
佢話佢好仲意聯野

爆樓

你條褲鏈有無爆，叫同事聯埋

係咪胸口個位爆左

混浴

Btw 去富士山好似坐戀愛特急號

就算唔爆
鈕同鈕中間都會都見到

申請定張東亞cc 先！
5月有mayday

今年又用東亞？

係呀
岩岩申請左

平時唔多用信用卡
本身只係得大學嗰張
裝飾用
喵

知問唔知幾時有飛買

我都係用黎用去都係恆生
但係想買mayday 先開張新卡

3月13 預賣

想睇尾場
唔知搶唔搶到

睇過2場, 而家根本唔值得睇
唔係話隊BAND, 係話賣飛果D
留咁少位比街外人不如唔好留

大家樂無飯啱食 依家好肚餓

食大快活啦

附近乜春都無..
睇下一陣去唔去食下午茶/食個柑算喇

咁極端

大家樂下午茶更加無野食

有西多

有屎架

有紅豆冰

好想狗衝落去食

前幾個禮拜我都申請左
申請左螢光色個張

燒雞翼

東亞用緊大學聯營果張

得張M POWER

same here

用卡最好免年費

東亞我都淨係得張銀色alumni poly card

我都係銀包alumni card
之前張彩色靚d
meow

唔可以用英文
呢個係我專利

ua 買飛有優惠

有彩色架咩
你都係poly 人?

而家咪好興啲換樣呀, 整到個樣好怪嗰啲影相apps 嘅~~~
話說我早兩日晌fb 見到張換樣嘅超級驚嚇....

真係好恐怖

係咪thomas?

屌真係

依個勁恐怖

well
meow

嗰架係Percy (唔係香仔, 我真係記唔到啲火車名...)

佢啲reply 有人將張相整咗做黑白微雪花...仲恐怖

我唔係呀
之前我嗰間有彩色架
銀色好普通
喵

拜我冬冬喇你班奴隸獸
做野啊！！！！！！！！！！！！
扮咩工呀

打冬冬

東?

識藍色Thomas
其他都唔識

冬

我而家認到Thomas, George, Percy, Emily, Diesel, James...

香仔問到我唔識答佢會嬲豬

香仔好可愛
我d表弟同姪仔
都好鐘意佢地

Mavis , Duck 呢？

我嗰時想讀嗰科得poly有但唔收
喵

有一天 一個記者去北極採訪

他看到了一群企鵝，他就去問企鵝說：「平時你的興趣是什麼？」

第一隻企鵝說：「吃飯 睡覺 打冬冬？」

記者有點不解，他就陸續問了其他隻企鵝

第二隻、第三隻、…一直到第n-1隻都是說：「吃飯 睡覺 打冬冬。」

這時候記者有點累了，他就問最後一隻企鵝：「你平常的興趣是什麼？」

這時候企鵝說：「吃飯 睡覺 」

記者很高興有不一樣的答案，就問：「為什麼你沒有打冬冬？」

企鵝白了記者一眼說：「因為我就是冬冬 。」

睇錯dick

上網查
有隻中文叫高登

好人好姐扮狗

好正

你走音？

竟然俾佢睇d咁既野

天使得得b 又係痴線既

我唔打算俾自己小朋友睇

要睇陪老豆睇頭d，勇者王

龍虎巴

好少見老飯用 <呢D ICON

[img]圖片網址 [/img]

天線得得b 都生左bb

佢的確好可愛又好古靈精怪

唔太記得

自細開始睇王道日漫

一定會成為好人

聽到都覺得熱血

近排見嘅係扮豬

睇海賊王，夠熱血

陪個細路睇左一陣.. 一架架車眼碌碌好恐怖
我都係轉返睇KERORO...

我記得有個reply 話呢個樣已經入咗腦, 已經key 唔返本來個樣落個細路度

仲有tomica

咁都認到

tomica又係深淵黎..........

天線得得b 我自己都未睇過

我都係買叮噹, disney cartoons, 宮崎駿, pingu 呢類俾佢哋睇

err... 仲有我係小忌廉

睇四月是你的謊言

我係睇孟波大

扭蛋同logon 係高危地帶

有齊一套實體書

我試過播我野崎君佢地睇
點知播左陣就走開
連細蚊仔都識分卡通同動畫

肥婆奶奶

餓餓地食咩好呢

糯米飯

睇魯芬啦

已經唔太記得~
只係記得幾好笑同孟波好咸濕

bb 走咗了

唔好食咁多，對筋骨唔好

係，但好食

前年奧海城 有tomica車仔展

今個冬天未食過臘味糯米飯

細個覺得孟波好型，冴子好索

無咩地方有生炒食

早兩年想自己整 但係仲未有行動力

Logon好多車車

生炒臘味糯米飯

好似要好大力先炒得靚

炒一至兩人份量應該ok掛

唔識

如果係公司冇野做, 你地會唔會主動問其他同事有冇野幫手

太太尋日焗蛋糕仔

今朝食左六個做早餐

咖啡味幾好食

會，不過睇心情

佢幾喜歡食燉奶，想試下趁佢返工時整俾佢收工返到屋企食

求食譜

人喺大陸都要召喚東東

灣仔強記
喵

有去到

孟波入面有醜女人咩?

我晌灣仔買多~ Logon 貴

走臘味多花生pls

要預先浸一日然後晾到乾晒水, 否則越炒越痴底炒唔到

我唔會再做傻事

只係識燉蛋~~~就咁打燉蛋食譜網上無咩?

我又做住嘢咁中眼瞓

10連...

琴晚又幾點瞓呀

今日好少留言
有好多私人野要處理~~

我都多...........全部都係自己野

洪興玩具

Between 香媽前日黎食甜品唔出聲

處理自己野真係好緊要~~~

呢間唔錯

3點

同事好忙，我扮忙等收工

d 野一次過來.......
換冷氣, 加按, ETC
全部都係錢

聯合廣場火燭呀

嗯！
有冇死人？

好想食

唔知

今日好多人中眼瞓
我就好難得地有精神

火燭呀~走呀~
走呀~唔好搭電梯呀~

錢你大把啦~

我岩岩訓雪就聽到有人打我地部門小報告
成個人醒哂

八婆仔

有，但求秘方

試試

那有錢.....

去雷公潭食燉奶

一個字講哂＂好食＂

走鬼呀

點解

有機會去下

都想自己整

男神你要初戀!?

食女

馬師道天樂里強記

好忙咩

2點半

嗰條街有幾街, 我無認名

嗰日嚟你哋樓下間文具店(一期)就搬呀~~
之後去嗰度食飯, 甜品食完叫㗎

唔識~~~整整過

如果唔係我點解而家會多咗咁多嘢做

好同事

不要再說了.jpg

so what

三期下嘛
你指奇趣?

大佬：唔得真係好眼訓
就訓左了

咋架

佢做賊架

咁你不如落閘鎖佢係入面，聽朝就唔洗再等佢返黎開門

真空教授

好似唔錯

召喚企鵝東東東東東

我同個伙記好熟
成日落去食
喵

我都會經過

睇睇下電視訓著左

6:30起身煮早餐俾香妹呢

唔記得三定一, 係奇趣

好耐無出現

要唔要拋個西瓜

好似話年紀愈大愈唔洗訓咁多

由Esso提供：查詢EN/取消UN31978188 Smiles會員享1天汽油折扣，每公升即減$2.0只限17年2月28日。受條款約束。

香妹圖